[撚狗]全部劇透撚比人改晒topic，撚狗喇喂！

乜撚野啊屌但你老母臭西

即係話管理員都好期待呢套戲

希望做野個個係今朝睇咗